
                      A pesar de la seriedad narrativa de Bigelow, la película se hace pesada, lenta y aburrida. Pero ese no es el mayor problema. La directora de En Tierra Hostil donde hace un retrato duro y cruel de lo que es la guerra y las secuelas que dejan en las personas, de la noche a la mañana cambia de discurso y realiza una apología fascista del fin justifica los medios. No se dejen engañar por lo que algunos dicen de documental. Los protas son presentados como héroes incapaces de herir tan siquiera accidentalmente a un niño aunque disparen a la primera sombra que se asoma.
        
            